經緯線 第225集 - 學生記者

轉台

女記者

中大果條友

班老屎忽驚人搶觀眾，就屌學生記者

老屎忽用工作心態評論學生記者，侮辱哂
唔係人人好似你咁覺得自己打份工㗎

推

其實自從Now高層換人後
D新聞真係愈睇愈辛苦

光頭佬又出嚟乜都屌一餐

經緯線好多時都好有誠意

唔可以立場鮮明？
大公文匯屌咗未？

個老野教授講嗰啲，跟佢咁講cctvb文滙大公星島東方嗰啲全部唔係做新聞

內容偏頗 ， 淡化黑警戰犯罪行

幫手推

佢啲學生分分鐘去哂tvb

沙燕係咪沙田友先有？

出《沙燕》個FORM 5 仔好堅